大家呢排都要練跑！！！

全港性運動日將會繼續維持五個月以上，

大家要一齊練好啲！！！！

呢個社會就係鐘意你地啲愛做運動嘅香港人！

香港人加油！

練好身體！對抗病菌！

弱者一定起碼要練跑！至少唔好落單！

所以一定要好好做！齊做運動，你我齊做好！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告